想組隊玩gundam operation 2

有無手足有興趣組隊一齊玩什至有TG group可以加入？

一早有連登團喇仲好多人添
黎緊月尾係兩週年 好大機會出the-o,卡碧尼